an機8達通可唔可以轉去iphone

如題

唔話你知

可唔可以講detail啲？
轉咩item

Cheap嘢好似唔得
SE2就冇問題

Samsung就Samsung啦，an機